07500點睇？

如題

問麵神

一日仲有人想買7500, 7300，即係個市仲未跌得落

唔好買

有錢開張大期算啦

潛質股 應該上到九蚊

你講，你究竟係唔撚係面神？

跟麵仔入左些少

識玩一定係玩7200

你有前途

玩一兩日ok，長遠實死

大都都重貨？

咪被你玩死咯，7面

唔係 係訓身呀

覺得自己同麵仔睇市方向一致
入少少跟下

後來真係有眼不識泰山

有咩點睇?
咪兩倍熊咁睇

最尾個句唔好講

長揸必勝
股市就仆街

不過今日將成份雙糧推落去7500
另一場沙士就來到萬八點不是夢

你偶像覆你 你地傾下計

係呀
好興奮